女神訂婚了

新郎不是我

哈利路亞 ～～～chance

如果可以翻到過去就好喇 預早整散佢同條仔

但一切只係ff 女神仲叫我等收帖

「他不是男朋友，卻比男朋友更重要」
—娘娘（2016）

佢未仆街到咁既起碼我唔會好厚面皮咁服侍佢